---
date: "2011-09-14T19:53:05Z"
title: Inicio do meu blog
---
Começar por me apresentar .Bem chamo-me Rubem Mota , nome invulgar diga-se de passagem.
Tenho o curso de técnológico de informática ,e sou um ávido fã de musica, bombeiros, música, anime, Magic the gathering.
Nos ultimos tenho despertado um interesse para programação que começou a aparecer durante o curso.

Quero usar este blog como portfólio, diário de teorias e ideias, tutorias, noticias, artigos sobre várias
áreas entre outras coisas.

E assim concluo a minha apresentação.

Cumps

Rubem Mota
